{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292603872/wonju-khan-wonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698973766069&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637001&selectedRatePlan=385227901&expediaPropertyId=71612621&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 칸"
    },
    "text": "円周マス (원주 칸)\n原州での宿泊を考慮すると、カンヌホテルは素晴らしい選択になるかもしれません。 当ホテルでは無料WiFiとセルフ駐車を提供しており、便利さを感じることができます。 ホテルサイズ : 28個の客室チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "カンヌホテルではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは無料WiFiとセルフ駐車を提供しており、便利さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルサイズは28個の客室です。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00までです。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カンヌホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルでは共用エリアでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、カンヌホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "カンヌホテルでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カンヌホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、カンヌホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 469
    }
}